如果通過咗逃犯條例，係唔係跟住會取消聯繫匯率？

小弟無知
又係社會最低層人士
又無朋友
所以請教大家

暫時都未會 更何況美金仲係強勢
佢就算想都無任何藉口咁上
你到佢講個時先驚都未遲

取消聯繫匯率係經濟核彈
唔會咁快用
會取消左香港關係法先
但取消香港關係法已經好嚴重

詳情可以睇youtube 年代向錢看
最近有討論到